同女朋友一齊一年 但係佢ig從來無我

是咁的
同女朋友一齊左一年 相處都幾好
不過有樣野一直都好介意
佢ig從來都唔會有我 我都同佢傾過好多次
佢話唔想比班朋友知道佢咁快又拍拖

正評 中出即飛
副評 死狗

騎牛搵馬

一齊一年都話唔想咁快,根本就想繼續扮女神係出面收兵啦
醒啦樓主

你唔見得人

有d人係咁，原因一係ig加咗屋企人，屋企人唔鍾意佢咁早拍拖； 一係想穩定d先post；一係當你係兵

我都希望係咁

你確定你係佢男朋友？

係

係咪你唔靚仔..

太柒

可能佢覺得行唔長，唔想公開咗又散...

覺得啲情侶成日放閃講到幾鐘意對方點點點多數好撚快散

藉口黎姐 你知架

我唔敢接受 好愛佢

醒下啦

有無暗示有男朋友先

我都見過下佢班朋友

好愛佢 但好似有條刺

其實都幾常見，但哩d女始終小心帽事

你係男朋友之一

識得有條女係咁
後來佢散咗之後
下一條仔就狂貼
呢兩條仔嘅唯一分別係
一個又矮又毒又醜樣
一個又高又大隻又靚仔

窮撚一名

不如老實問佢啦，直接d，佢一定會答你

佢答我 想過多一排 穩定D先

你女朋友幾大個先 樓主你又幾大先 可能個女仔真係怕屋企人見到反對呢 同埋有啲人又真係唔中意po ig乜都俾人睇既

係lor，信佢啦，我有fd都係咁，一年好短咋，耐少少情人節可能佢會post呢

大家都year3

多謝你

幾個原因，一係條仔太柒唔見得人，一係想收埋條仔繼續收兵，極少數係其他原因例如唔想俾屋企人知之類
但多數呢d女都奇奇怪怪咁

Po咗你又點？霸地盤咩

總之一定有古怪

起碼 等D狗公知佢有男朋友

身邊有好多朋友都係從不放閃
拍左幾年到結婚先po下相
之後又冇再post...

所以你都唔洗咁介意，有D人就係鐘意低調

唔好再執著啦

希望啦

我3年都係咁啦，有乜出奇

佢多唔多post野先？follower多唔多都有影響，如果多就好大機會騎牛揾馬

因為你係TB

驚唔驚帽事

成日放D露波相

完架喇 買定紙巾 安眠藥 我都買左

IFC

講來人話你聽
無論佢係真係帽左你定係無帽
呢d女仔通常都唔簡單

屌完條女我就撇
On9一年雖然唔長 但係點會唔穩定？

中哂

怕咩 條女做埋我老婆 都好少post 相。
但我知佢真心好愛我

（雖然仍然會好想佢成日post 多啲

排定隊先

Low mays
有條仔仲話自己single

你仲有10秒...

可能到結婚果日都無你個樣

成個乞衣咁乞張相有乜為
行到幾遠咪幾遠囉

師兄 我一齊左三年 我連佢fb/ig都無
莫講話無po相，連半點字句都無提及過我

忍到咩

想低調唔得嘅？ 一定要話比人知？
我拍拖都係同最frd嗰啲知咗就算
唔會刻意po嘢 但都唔會刻意隱瞞

樓主有兩個選擇
第一今晚戴套屌佢
第二今晚唔戴套屌佢

慢慢就習慣咖喇

有無第三

散咗要del相好麻煩
post story咪算

我以前都係咁
後來佢依家條仔又高又大隻
就成日post

利申175

其實樓主你唔洗咁care呢啲野。

過來人就會明，要走既，要騎牛搵馬既，ig有你都會走。就算ig有你都無用，因為呢個世界有狗公，ig見到你咪同條女做fd囉，條女受既就會話隻狗公係fd，你吹得佢漲咩？

如果條女有心同你一齊既，ig有無你跟本唔重要。

都係果句，睇開啲，如果你真係咁無私既咪對佢好啲囉。如果你怕蝕既，就唔好擺咁多感情落去，當係sp算，再四圍溝下女，到時散左都繼續有閪屌。

個人認為隔一兩個月po一個另一半算係咁
識左咩新朋友怕人地表錯情 俾個ig佢搞掂

屌過未呀?
屌過就拿拿聲執多幾劑啦
未就拿拿聲氹
唔係無機會架啦認真

呃正評

又po你又po第二個，d人會好亂

有。第三IFC

你會唔會係我ex條仔？ 我ex係咁

Ig 害死人就係呢d 咁執著ig

你睇佢有冇同人講有男朋友仲好啦

咁你ig 有冇po佢

ptgf

唔想比人cap圖

PO左點樣繼續收兵呀傻豬

Facebook 有好幾個女仔都係咁
仔都生左2 個
但facebook 一張老公/男朋友既相都無
tag都無tag過佢
就算係生日，情人節，聖誕，收花收禮物，老公車佢返工放工，做司機車埋外父外母family day，都係無相無tag
淨係有個仔，朋友，返工既相
個仔都幼稚園，仲未見過有老公相
唔係個別例子
起碼4-5 個都係咁

咁你咪學佢囉 佢唔po時你都唔po 話俾佢聽 佢唔當你男朋友 你咪當佢sp

咁樣好賤

卜左就算喇

其實點解要post相.....
咁private既野post黎做咩?

咁就做左成年兵

佢點對你 你就點對佢 咁樣先公平 賤？邊度賤？

想一直keep住有market

分手都無人知你存在

唔好咁唔成熟啦樓主
Ig同fb既作用只係將搵個位表現‘我想你覺得我你個點既人’ 既地方
想比人咩印象就post返相關類型既野相去
如自己好外向 social friendly等等

Care d咁既野on99

咁個女仔成個人都唔想同樓主扯上關係
我想人覺得我單身可食用

不過你冇中出即飛 依個option
一係你pk 一係膠post

*有

關L事
唔係個個都鐘意擺私人野上網
特別係感情事

作為一個成熟既人更加唔應該亂放私人野上網

我識好多人都係臨結婚先係fb ig依類公開

佢地咁後生都難會咁諗啦
唔放私人野又放對波上檯
作為一個成熟嘅人乜乜物物

你確定你係佢其中一個男朋友？

放你上去D狗公少好多架

樓主成條女咁 通常女人先介意呢d野

某d人放對波上網=全部後生放波上網
屋企人識教的話，處事成熟小心d都好正常
同埋樓主同女友都year3啦 正常黎講成年了吧
係樓主on9 d 姐

我同條女一齊4年我都無po過佢 我想低調d 自己知fd知咪算
佢都唔多po我 最重要係信任

有得屌無所謂
冇得屌就搞到有得屌 然後無所謂

其實大部分人都唔會擺相 係成日見到先覺得好多人會咁做
成日放閃唔知博乜 拍拖係兩個人既事 成日要同人交代咁

比著我都唔想通街唱...好肉酸

凶多吉少

我ex都係咁，最後咪變ex

算啦，就算佢貼相貼通街都一樣可以帽你，何必咁執著放唔放相攪到自己心掛掛，
開開心心同人地一齊拍下拖好過啦，真係帽先算
結論係佢要帽你，po唔po相都會帽
不過認同依d女人唔簡單

但間中應該都有出現下先岩 除非佢根本完全唔post 野

同我一撚樣

可能到結婚有第二個樣

同女朋友四年佢ig都係冇我
其實拍拖都唔係為咗比其他人知